返工最撚ON9就係要處理濕尻人事關係

特別係要對住D小學雞，神級ｏｎ９

on9 先會處理

唔9理咪得

真

唔理，人地又會煩鳩你

發覺多數搞屎棍既都係女人

可唔可以講詳細d

就算唔拿屎上身，ｄ屎都會痴埋你到
就算唔反擊，都要學識保障自己